張秀賢宣布出選立法會批發及零售界組別

【召集批發及零售界嘅面孔】

星星之火，可以燎原。喺過去嘅週末，超過610,000位選民參與民主派初選，再一次見證香港人意志堅定，決不輕言放棄嘅精神。儘管政權用盡一切辦法抹煞香港人嘅聲音，我哋仍然堅持抗爭，堅持同路人無分黨派， 堅持向「35＋」嘅目標前進。

初選完成， 塵埃落定，我亦決定迎接新嘅使命，希望聯絡同支持一眾批發及零售界商户。若要民主派爭取過半議席，必須連結各個界別。早喺4月嘅時候，我已呼籲批發及零售界嘅公司同商户登記成為呢個功能組別嘅選民。由於我自己有經營生意，深明業界連繫協作嘅重要性。未來呢段時間，我期望了解商戶嘅經營困境，協助中小企渡過難關，繼而連結各個界別，同大家一齊共渡時艱。

千里之行，始於足下。我，張秀賢，正積極考慮參選立法會批發及零售界組別，進攻「一席都不能少」嘅功能組別。我一直深信，目標越遙不可及，我哋越要放膽踏出第一步，開闢新嘅道路。喺呢度，我墾請批發及零售界嘅 同路人一齊並肩前行，踏出最艱難嘅第一步。如果你相信我，支持我嘅理念，請聯絡我，畀我知道呢一步將會有人同行。

香港人，我哋並肩前行，直到最後勝利。

[Gathering Support from Wholesale and Retail]

A single spark can start a prairie fire. Although the regime has been silencing Hongkongers’ voices and attempting to sabotage the pan-democrat primaries, we have never surrendered. In fact, it has fueled our determination to fight on. This past weekend, over 610,000 Hongkongers voted in the primaries, indicating once again our will power and unity in reaching the “35+” goal regardless of partisanship and where we stand on the political spectrum.

With the results of the primaries released, I have taken up a new mission – to gather contacts and support from stakeholders in wholesale and retail. For pan-dems to win more than half of the seats in the LegCo, different sectors must come together. As early as April, I urged wholesale and retail businesses to register as voters in the functional constituency. Since I run a business myself, I genuinely understand the importance of collaboration in the business world Through recognising the specific problems businesses are facing, I plan to support SMEs in difficult times and and line up different sectors to establish a tighter and more connected network.

A journey of a thousand miles begins with a single step. I, Tommy Cheung, am earnestly considering running for the wholesale and retail functional constituency in the LegCo, achieving the goal of “not one less” in the functional constituency. I sincerely believe that there is no mission impossible if we are brave enough to take the first step. Here, I humbly invite everyone in wholesale and retail to take this step with me. If you share the same belief please contact me to let me know you are on the same boat.

Hongkongers, let’s fight together till victory.

#張秀賢 #要人
#批發及零售
#商貿之港 #重現光芒
#TommyCheung #WholesaleRetail

有好多公司票
加油

支持!!!!

依個組別仲有邊個?

所有撞功能白區既人都支持

阿布泰可唔可以乖乖地去番進出口

買定離手 : 建制派無得留低名單

香港島 : 郭偉強
九龍東 : 柯創盛、黃國健
九龍西 : 蔣麗芸
新界東 : 容海恩、葛珮帆
新界西: 何君堯、麥美娟
區議會（第二）功能界別（俗稱超級區議會）:周浩鼎

柯食屎同End姐晨早就「自願」放棄連任啦

容condom 可否出黎界票

我都記得痾生唔選

唔太覺得呢個界別會夠黃票去贏

佢選到，45+輕鬆啦

學曆有問題, 先唔選je

仲未記得自己讀邊料呀, 陰鳩公

唔好話票啊 單睇佢喺選舉論壇同閪門子單打獨鬥爆陰毒都好啊
當然最終選完之後佢地都可以「順利」做返全職媽媽同全職Youtuber就最理想啦

最好𠝹佢老公D票

葛博士一樣

進出口界有冇下文?

的確係，上年5月已經入左商會先有得投

Push

支持，唔好俾保蝗狗自動當選

九東:柯創盛唔選, 由黎榮浩選
黃國健唔選,由鄧家彪選
九西:鄭泳舜, 陳凱欣同鼠王芬
新東:不要閪門梓敬
區議員第二:不要殺人琼子

係囉
唔係唔投佢
而係佢有更適合嘅位置

支持金秀賢

黃國健都唔選

九東柯狗唔選搵黎榮浩選、火影健唔選搵Bill up選
九西元秋講明唔選
新界東容嬸已做condom

無錯，上年區議會都話去白區實輸架，結果

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #721 #取回強積金 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #快閃文宣

同路人加油

周都冇得選超尸口

屌你睇新聞 你list 9個人有4個根本唔會去選
比你真係做莊 輸撚嘥你成副身家啦

兩者有啲唔同

何妖禁多fans點會唔中

最少都唔可以畀佢地0成本

加油

飲食業咁多黃店，同我翻佢盤

積極考慮呀 唔好做9人啦 會計選開支架

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

鼎係區議員咩？ 冇留意

佢唔係，所以冇得選今屆超區

Holding應該轉新西直選

但可以牽制住中聯辦既人力同維穩費